天命3

繼續

推

和琳

真係好奇如果展鵬集集撚狗嘅話最尾點解會死
希望唔好係太老土咗啲
成全kk遺願/希望狄龍仔做好皇帝/為左唐嬸 個類
⋯⋯⋯

睇嚟係細佬死咗突然暴走智商急跌

點解和坤先係忠咁既

眼都紅晒

佢係衰貪錢
由頭到尾都係忠於乾隆

原來係姚子羚指使

表哥對眼真係好細

表哥仲勁過啲男人

唔通最尾因為立花所以輸？

張春華嚟

唔係你，隨時已經炸死咗皇上啦

原來表哥累撚到佢殺唔到狄龍個仔
女人真係壞大事

本身無罪証，和琳一開波都肯認罪㗎啦

差啲俾人炸死
班大臣仲叫人息怒

套劇好睇丫

好恐怖

點解啲民眾一啲都唔驚？

成套野係個皇上做得衰

狄龍個仔：息你哋老母怒啊！全撚部同我退下！

唔係講笑，包青天呀狄龍仔應該都係咁演法

支那人連殺頭都成班人圍住睇

以前啲人其實咩都唔驚
直至西方兵器

屌拉星

爆燥包拯 想睇

我以為big big channel要執
個預告啲音樂悲情到

開~~~~鍘

有聲

不嬲都係咁㗎啦
史書周不時記載啲人圍觀貪官被斬
之後爭相搶吃其肉

根本狄龍個仔就係跟佢老豆嘅聲線演法

展-昭！

狄仔奸定忠 我好亂

龍仔同煎PAN D戲都係好撚屎

全叔都有女

死之前好似寫左首詩 話好掛住先皇

退穩有用咩，皇帝要攞你命

突然好憎狄仔啊

果陣如果英國介入 有無能力保和珅？

想知果陣清廷同英國既實力比係點

每次對白講起全叔都會諗起和珅嗰把叮噹聲

點解和坤個仔咁仆街？

又問

又偷聽

乾隆死左無耐國力都唔會太差，而且英國都未知工業革命出現未

上次打一掌冇野
今次嘔血...

成把劍行住條頸點解唔𠝹埋落去 仲格劍

太監心諗屌好撚驚 陪住痴線佬

狄仔o候嚨發炎未

嘉慶皇帝在位時期歐洲的英國剛剛開始工業革命，估計國力重未發展到頂峰，大英帝國全盛時期係十九世紀末期，當時最多得英國大使來傾下貿易協定，對中國都畢恭畢敬

麥記署

又係呢個場景呢套衫

EO2

皇帝發現自己戴綠帽

正史嘉慶肥到馬都騎唔到

狄仔把聲係咪參考batman
聽到我都凳佢攰

佢老豆就係咁做戲

學到野

又問條鏈

太上皇竟然唔將皇貴妃處死

和珅同福長安 都有份比帽皇上

皇上個頭綠到

咁大膽溝皇后娘娘

沈大師真係沈大師

帽事

條友真係剩係鐘意d非富則貴...

比帽皇上

皇帝原來俾兩頂大綠帽壓到把聲沉哂

排長

李天縱

一集一日 就黎完呢集都仲未入夜...

排長滑過去果下好型

排長勁撚過武林高手

皇帝身邊得班嘍囉保護

皇上中暗器個表情

便秘

葵花寶典

應該係范根嚟救佢 ？

因為跟KING SIR學左帶馬歸槽?

血債血贘好型

慘 白蓮教伏擊有幾把弓弩鳥槍都好呀

搽毒啦

無火器係符合大清蟈蜻

大龍生今晚好忙

自製整幾把 一用就爆炸

好老土嘅離間計

阿師兄做乜鳩句句都好似舞台劇咁用力

咁就叫證據，任你講㗎啫

佢本來就二打六 呢套野佢已經講太多

教主生到咁樣
做佢左右手真係日日都好唔得閒

搏出位搏到過晒火

但睇佢睇得幾過癮

我只係覺得佢好似皇上，有幾次佢出場我係諗緊點解嘉慶喺度

認真解釋既話係清朝太禁止火器發展
就算民間都無咩技術

其實相反，大清朝民間有好多火器

把刀落毒死左啦

點解咁勁飛到隻馬腳點解唔飛個頭一刀搞掂

第一次睇都以為暗淡結業
點柒知係周年慶
亞視56周年咁

嘉慶死頂

排長琴日兩次比人圍都無事

排長咁都冇死

好睇

呢套野真係世界盃最大犧牲品
唔係好捧狄龍仔架嘛咁樣玩鳩佢

和珅唔駛凌遲其實已經好比面

睇d古裝劇，其實d大臣係咪有張list話一齊講野既時候要講d咩
好似頭先佢地話 鞠躬盡瘁
有乜理由個個都有默契知要講呢句

你去過D教會就會明.....

mytv死左？

盧苑茵做古裝都 ok 喎

余子明係臣弟

最近成日冧server

仲老過阿哥

其實子時有咩意思

同室弟弟喎

過左一日 依套野係一集=一1日 講新年到和坤死之前果D日子
(利申:一開始問過 )

姜子牙

日日都發生大事

d歷史開始亂黎

做咩咁早嚗晒出嚟，都未掂佢，分分鐘俾佢向皇上告密

正史係堂弟, 早過乾隆就死左了

Yoyo自己攞嚟柒

戇鳩仔

其實勞院因d古裝戲都幾堅
屌打宮心計班蛋散

兩套劇都爭個孫

好型
突然咁生性

濃縮到得五集會唔會果頭喺森林轉頭飛撚左落海

830爭住錫
930就

屌睇樂仔套衛斯理好過呢套啦
狄仔日日撚聲好煩

果套個個都配音廣東話咪仲撚煩

呢套d權鬥算拍得幾好

衛斯理

呢套製作認真好多

福長安呢條二打六 在野黎

條友d戲好好笑

自製慢鏡？

後面劈佢啦up

on9李嘉

白蓮教個師妹係邊個

李嘉D戲好浮誇

原來未死

其實點睇都係胡仔係25啦

佢點認真都好
都係覺得好好笑

又唔肯著白蓮衫

肯定係排長

屌柒左

屌你王爺駛撚自己落手

子

聽錯髮廊器

而家明點解要幫道光變做細路仔

每集最尾出滴水個子 其實係咩

八王爺又做替死鬼
人地講兩句又自己出手

要擺置頂FAQ

求答

似25

8點半 9點半都中意湊細路

等睇下集道光用鳥銃ko盧婉茵

曾偉權又fail

而家咁仲叫人點信你

佢有邊套戲唔駛死

好慘 食皇上死喵

明明真人係是清朝最長壽的皇子
但都幫唔到佢轉運

又一個fail

朕 ~ 絕不輕饒 !

姜太公寫個"安"字原來係福長安

問和坤個仔和坤應唔應該死

和坤個仔真係成隻狗咁
做佢老豆真係無面

點會氣消呀？差啲俾人殺死喎

知啦

全叔有古惑

當年係和珅嘅人做？

係果個人呀

大行太上皇個名型到

頂你地個個都叫我去甘肅

當住朱大人面講對付皇上

咪係

點解既 點解既

中間劇情有D悶

batman

正常邊停得切

🦇: I am 嘉慶

因為鬥黎鬥去仲未贏
老實做咗皇帝話斬就斬
搞咁多做咩

話屈就屈

真實歷史 嘉慶親政五日話斬和珅就斬

仲點做到十集

cva

白蓮教，福長安，仲有和坤嗰邊啲人？？

搵自己報仇

仲問

仲叫親王

第一次唔chok聲

唔chok好戲好多

爸爸

個妹仔係邊個啲人

咁樣整壞哂枝筆啦 皇上
筆都唔識渣

皇上做野唔洗你教

出賣完個老豆自己就想走佬

點解和坤比人捉左既？

呢套煎pan做得唔錯

當kk老戲骨死左之後
成套急轉直下

唔好話斬頭, 清朝時就連凌遲都大把民衆圍觀

其實官邸好歡迎民眾圍住睇，殺雞儆猴

唐姨塊面咁乾既

求其搵個人屈佢都得啦

mafa

姦唐e啦

傻仔

跑先啦，仲喺度慢慢磨舊石

有你
5秒唔駛比人打到跌低...

睇下跟唔跟歷史

：你走先，我頂住
之後俾人秒左

你可知罪...
你可知道...

？？

唔係佢黎

個包

毒已中

咁就死左

做乜鳩

假死

假死呀

係咁死㗎咩

金口喎
又叫人番黎

……

又老屈

假嘅

嘉慶成套野只係識屈人

劇情迅速膠化

隻手不停loop

tvb咁鍾意玩假死

cls

到最後其實原來係穿越劇黎
整容醫生出手救和坤

其實係衛斯理穿越救和坤 直接駛埋落去

大家睇緊既係TVB

嘉慶又衝動又蠢 唔怪得清朝中衰

個時有記載，英國使節都大讚和珅
不過，佢需然係有才華，才能，又有功，雖然佢既貪係幫到乾隆
但後期太弄權，又變二皇帝咁，話曬事......
嘉慶想除佢都正常呀
但套劇講到嘉慶好似奸同癡線咁，無野做想搞和珅咁
講到佢成個受害者比人屈

原來星期日都有得做

都痴痴地
收埋個老豆唔會同你講係假啦

無腦到傻左

其實雁c係咪以為將啲字讀慢啲就係公主

柒祜祿．豐紳殷德

佢太快就好粗魯

走佬有咁多條路都撞到

做傻大姐就啱佢

呢套野連唐姨都演得不差

亞視鵬先超出預期

這彥成

今晚chok爆聲

其實好想比皇上鬧

i am batman

皇帝都唔知既秘道

狄仔BBC個頭好阿叔

個髮線高撚到

This is my voice

個樣好奸

點解狄仔咁靚仔 好鐘意叔叔

比人截撚左

講到勝劵在握點知轉頭就收皮

個可信之人咁快俾皇上攞到封信

點解貴太妃要毒殺和坤 有幾集冇睇

笑撚死

無啦啦幫皇帝殺和坤
又無啦啦露底牌

無記啲劇情真係好撚流

嘩頭先果下"咋"好淒厲

無人知 on99

支那白肉枕

屌你

yoyo個胎flag味好重

唔只大聲，仲勁高音

穎貴太妃失咗勢yoyo仲係咁提住佢

我以為佢會走音

我家姐行出房心唸做乜鳩

屌你皇上頭先個表情

佢咁寵范根
想引起大亂挾蒙古大軍擁立新君 ？

呢個肥妹好面善

請你食麵

oh有人要死lu

福恩

洗手 膠到盡頭

嗰時咁講衛生㗎咩

綿寧隻眼好靚

咁明顯喺食物落毒

屌你洗手

改寫現代醫學歷史

有冇用皂液洗啊

無啊，拎手機出黎上淘寶買啦

貴妃玩完

佢同果個麥皓兒依家都勁肥

Yoyo借刀

請你食麵 落毒

貴妃係咪比和大人賣返轉頭

收皮喇
就算今次唔係你，對上果次想焗死皇子又關唔關你事呀

高低眉

穎貴太妃收咗皮

請人食麵原來會肥

其實小德子真係好好戲
點解成日叫佢做傻仔

佢大陸好似唔錯

皇上佢痴q左線呀. jpg

皇上有精神病喎

呢啲都要slow motion

又黎

屌好撚大聲

又淒厲喳

成套天命就係睇狄仔冇腦老屈同比人撚

朝廷fatfat

使唔使押韻？

喳！！！！！

蝶衣比呀伯屌

蝶衣:我唔想跟你捱呀

腦震盪

姚子羚先係幕後玩家

表哥做咩唔戴大眼con

和夫人成日懶醒喺後面搞咁多野

咁佢真係醒架喎

雖遠必誅

有馬
都幾多隻

呢十分鐘好揼本

做兵

嘩屌你識放暗器咁勁

和珅實嬲死佢

嘉慶明明已經係博格達汗

表哥

子羚好慘

只係其中一個

二夫人好慘

女人真係累人

和坤後半智商已經急降
而家仲要無左個全劇唯一醒目既人
死撚得喇

今晚表哥都做得好，方以文果啲電視blogger唔肯講呢套劇真係浪費左班演員

一定係做戲

女人妒忌誤事

因愛成恨

福長安睇黎又比人撚一次

女人

皇上對射哩眼好似一集嚴重過一集

google 返個名字先
薩伊什雅爾圖伊魯格爾圖汗

片尾：渣

佢係咪已經放棄報仇

愛嘅反面就係恨

頭先以為長媚想跳橋比福長安見到
好似皇后跳崖咁

焦點渣渣做片尾

到底片尾個子字咩意思

子時
又過一日

老實講和珅真係低能
居然為咗個0n9放棄一個智囊

每日都有人問

日經 姐係個日完左嘅意思
一集為一日
琴日個集片頭滴水吸返上去係指時序倒流講返前晚嘅事

啲取鏡真係垃圾到
好似特登話俾人知得幾隻兵咁

揭一揭=搜完

好鐘意皇帝

sorry重覆問 以為佢會一日升多一隻字

Batman
做到皇帝個種多疑多思同霸氣
好過大陸啲毫無城府嘅小白臉皇帝

呢個皇帝成個暴君咁

有冇咁趣緻呀 冒險樂園咩

深深愛上左佢
但結左婚又有小朋友

有冇咁誇
不過佢做得幾好既，個眼神
依套戲好多角色都做得好好

好靚仔 望到佢有種面紅感覺
尤其係成舊炆薑咁

星期日有集?

大結局黎?

因為28集
點到多左3集

係無諗過佢會今星期日1集
下星期日連續2集

呢套真係比tvb棄得好緊要

都係算近期值得一睇嘅

無人到完場

結局?

開得3個就知悶

下星期日個兩個鐘先係

七日穿心丹

其實唔悶啦，不嬲認真戲都無人推

播無名髮好過

片頭唔同左？

講英文

同朕再check下

古裝有英文好唔慣

唔係大結局 星期日播乜q

I learn it for you

陳豪做清帝就無事

Will u marry me

聽倒都冧死

港女格...

好撚型

即係mk港女

表哥呢套做得幾好

三條女係同一個人嚟？

應該係

無啦啦打乜7

堂主垃圾

堂主唔夠打

堂主咁撚廢
和珅都打唔贏

堂主仲廢過排長

條女好大波
利伸 有睇預告

邊度有得睇成套

帶個人頭去送俾人

睇張poster想像唔倒同原著有咩關連

皇帝好撚嘈
又唔做正經嘢
怪唔知清朝愈來愈廢

今集大結局?

清朝啲嘢真係得啖笑

我愛譚俊彥

唔夠師奶唔夠易明
其實已經每日起碼有15分鐘係解釋比師奶聽
中期已經開始節奏慢無張力

diu 呢套之後做乜撚無名髮

驚個不孝子條撚咩

嘉慶傻撚咗

煩撚到

batman: 退下

個皇帝把聲好撚嘈

搵返01年既林峰做會仲正

個個都叫皇貴妃幫手

你想害死皇太妃咩，叫人送你出宮

條友同黃浩賢鬥屙屎唔出就岩
「那」埋口面以為做緊戲
好好笑

串佢老豆唔係孝子

諴妃真係好撚煩

成個煩膠甘

皇上應該就嚟暴走，自己嘅兄弟忠臣佢又懷疑，自己女人又唔企自己嗰邊

係似啲妒忌小氣嘅小男人週圍發癲

又黎死老豆咁樣
谷到爆青筋 永遠一個表情

不過佢老豆都係一撚樣
英雄本色成套戲都係好用力

其實好正常，做左咁多年假皇帝，從來冇人尊重佢

我都想

抵撚死啦yoyo, 咁多嘴

咪係囉
個個係到倒自己米 其實都幾慘

塞入去

玩Sm！

皇貴妃比你累撚死

又有咗

點解福恩非龍裔？

戴綠帽呀

老母估中左施華有左添

Mytvsuper

個胎和中堂

福恩係和珅個孫，唔係姓愛新覺羅

似喇

食番紅花咁毒

心繫和坤

皇上又會懷疑個胎唔係自己㗎喇

公主同駙馬個仔，唔係皇帝個仔

呢個宮女都幾肥

仆街，比帽皇上戴

你係咪撈亂咗福恩同綿寧

衝過去

你係咪唔知有兩個小朋友

插中咗個波

蝶衣

撚有咁準咩，假到傻

綿億

無

中心臟都頂到咁耐

綿寧先係嘉慶個仔

魯振順都有感情線

仲要坐馬車係咁震

買歐洲車咪無事囉
用埋啲國產嘢

付費...

臨終q

胡仔好煩
本身都唔太like佢真人

今集唔得喎
啲劇情又拖又娘

咁架車呢

近期先知

自己走落車
唔理個小朋友

福恩死撚咗

焗死?

條靚仔都瓜咗

焗死左？

點解會死左

係個箱到焗死咗

可能想架車快啲，我覺得合理

唔救佢出嚟可能仲好

留係宮中仲安全

咁細個就要扮死屍

皇上眾叛親離

皇上癲起上嚟。。

因為女人無腦，不論佢親娘，幫佢走個個都係

陰謀論：和坤殺死自己個孫，等個仔同皇帝反面

豐新欣德黑化

有無解釋點解死左？

唔係姓愛新覺羅點會係龍裔

我以為豐紳殷德會屌佢老豆，做咩要救福恩出嚟。點知佢又番去屌皇上喎。

聽日講
放心
仲會講埋佢老豆點解搵到阿爺

會唔會係和珅殺左自己個孫得個皇帝眾叛親離

似係

但似乎和珅重情義多於皇帝.....

一定殺左自己個反骨仔先
無殺到 證明重親情

係wo 勁難搵

我都係咁諗
個皇帝連老豆都殺

TVB12集縮到5集

我都係咁話，殺個孫不如殺咗個仔佢

但係殺左個仔皇帝冇左個幫手
殺左個孫既話身邊多左幾個人反皇帝

點解唔播埋落去

有無網可以睇番？？

睇咗30分鐘 個皇帝啲戲好撚屎 冇啲氣勢 不再看了

原來今集咁好睇

做乜鳩有太陽星辰bgm

天地會

那彥成 這彥成 那是至死不渝朋友

捉緊和坤咁忙都有時間搞大皇后個肚

爬入去做乜鳩

原來嫌命長

自殺

以為俾皇上殺

係wo下星期得五日

竟然係自己走入個缸度浸死咗

估唔到，死得咁隨便

睇特技人啦，又有皇帝了

其實佢係想爬入去洗手

正呀
係俊彥bob

好瑪法

俊彥bb

睇完無名髮先睇

淨係想睇佢
要幻想佢單身先好j

遲咗幾分鐘開電視，想請問福恩點死架？

痴痴地不如唔好做
咁快再賣定6/8

和坤最後會唔會好似魯魯修咁假死瞞天過海

尋晚你俾人屌到飛天

縮到咁 點睇

慣啦 廢事嘈

唔可以咁講，係佢趕盡死絕

逼死左

愧對皇上

叫個細路扮咸魚
個細路又肯

似

演技大爆發

又發癲啦

嘉慶帝真係仆街

有無人覺得皇上似池子孝

有冇花生
琴日出左街

開bigbig post

喊唔出.... 渣咖

830 Ali發癲
930 皇上發癲

點解硬c咁正都係得福恩一個仔

雁c做公主真係麻麻地

硬屎啲戲

係呀 咪比人話打手 同d節目都推

唔係嗌就得

其實睇到幾次呢套戲
譚生啲戲好似屙屎唔出咁
除左狄龍仔之外仲有乜原因無啦啦俾人捧

業餘無乜期望下硬c今次ok左啦

自己想整死老豆，反而上天先整死自己個仔

呢套野無人吹奏真係唔抵

又唔係靚仔

完全唔似死左個仔

正常啊逼逼青奴嘅post邊個開邊個死

驚佢有味

其實冇

d on仔以為block人好威

我覺得好英氣

呢套野認真ok
拍攝、取景、編劇都有心機
選角都唔錯
至少無果d濕鳩大陸配音角色

師奶睇唔明，個個都覺得和珅係奸險小人，先入為主，死得

連啲電視blogger都少講先屌啦星
平時就懶持平咁，原來套劇正經少少就即刻唔睇唔評，浪費左表哥佢地

同翻生武林下場一樣

好劇反而低收視
膠劇就高收
唔怪得tvb主力拍膠劇啦

嚴格嚟講，今次都唔關皇上事嘅

酈食其

翻身武林剪到柒晒就無計嘅，無左五集

有無諗過調去甘肅

呢套又想用野史福長安係乾隆私生子

兩個幫和珅手嘅女人都離佢而去

唐姨真係好啱做妹仔角色

咁史實福長安兩兄弟真係比乾隆器重既

暗戀佢

毒撚冧唐嬸

如果和珅最尾果集就咁自盡真係哂料

做妹仔真係一流

公主

公主傻咗

諗諗下，佢抱住條屍由天津走去北京，條屍都冇爛....

公主病

公主港女化

何硬G同呢套野格格不入

公主變左傻西瓜

好撚煩 喊到係房都聽到佢9叫

冇眼淚....睇得好辛苦

今日無走音

都話佢係傻大姐 古裝做傻姑就得

照呢個劇情推進, 應該係鬥到唔想再鬥 去見乾隆好過

正史係咁寫，tbb冇理由唔跟

冇睇前面 點解個細路會死

佢係咪配開音架？
把聲咁似一個配音員既

自己浸死

唔知呢條伏筆有咩想講

我開頭以為係, 但原來高均賢一早走左

臭雞

呢下水抽得靚

Yoyo真係定型左做奸角

Yoyo成日做錢飛燕呢種小人

Yoyo 正係識打皇貴妃毒針

無 錯 呢套野好過官心計 所以我官心計一集都無睇

淨係佢演技都屌打套垃圾心宮計所有人 除左煒哥

又毒針

到最後結局一定係放和珅走，搵福長安頂包，咁就精彩

笑劇告終

正史係嘉慶玩死和坤 不過和坤d餘黨玩死嘉慶 令清朝開始衰落

Yoyo做bitch真係好正

正解
嘉慶on99以為自己攪掂左個和珅就太平無事

又去番無線拿手後宮賤戲

17好波

個個輪流暈

為左個仔就哄女人
正仆街

福長安睇黎又比人撚多獲

好想睇到和坤贏嘉慶

又俾和珅撚

福長安數埋都比兩邊撚左十獲，真慘

成套劇最fail角色 廢過使套行者粱烈唯

柒到唔禁睇

條女咩名？

戴祖儀音樂mv?

淑容

洪仔套野果條女

呢套野有無一半係史實？

講史實就一集做完

好心就咪寫上下款啦

心知咪算lor

講史實和珅正月十八就吊頸瓜咗啦

哇，亂倫，死罪

話殺就殺

真係殺晒

福長安又被和珅撚返轉頭

陳山蔥兩頭唔到岸

和坤有冇早死
清朝衰落係遲早既事啦

福長安由頭比人撚到尾

仲以為啲酒有毒

跟福長安呢d百痴腦細真係慘過食屎

兩邊不是人

香港d老細就係咁

十一王爺

帶面具

邊個黎

十一王爺?

幫主係咪火影暗部

再precise d講 係養一個能幹既貪官 同養一班無能貪官既分別

去佐咩咩寺果個王爺?

杜david

和珅屌打嘉慶滿朝文武啦

皇上過來把托

皇帝親自嚟

On9

屌牙真係

皇上係奸?

仲有幾多集？

突然好睇

和珅得返2日命

硬c讀稿讀得好吃力

十一皇爺

我係黑仔達

好似結局先係最後一日

的確
殺左佢慳返D國庫有幾大份量都好 嘉慶都唔識用
道光仲衰, 成朝淨係識計婆仔數cut budget

Yoyo 又嚟

和坤做皇帝，清朝有無得發圍？

終於唔係落毒

早100年(康熙年代)都有機會

呢個時期，撞正世界列強準備崛起，中國人嗰種「普天之下莫非皇土」嘅思想，根本睇唔起其他國家。咁嘅思想下，邊個做皇帝都死。

其實有

道光cut budget 攪到自己仙風道骨成個道友咁

viutv緊 林婷

通常啲越係閒人，越唔關事既多數有神秘身份 又唔會再有新演員出架啦，又提到太上皇，話唔定係佢叫十一接做幫主，有任務

駛唔駛自己去...

佢張圖真係畫到個神粹
老豆都叫肥肥白白 個仔要慳成點至會咁
口傳係話佢係連朝服爛左都係咁補 補極都唔換新衫 之後d官都學埋一份扮清廉

佢智力勁定紀曉嵐？

和珅可能勁過鬼子六

和珅吊打紀曉嵐啦

紀曉嵐所謂智慧只係在於明哲保身 肯幫皇帝維穩
但真係講作為 其實同賢相功臣個級數差好遠

始終都係比人吹大左

和坤好心搞獨立啦

乾隆自己都話佢腐朽書生

除左報乾隆知遇之恩外,真係解釋唔到點解佢會唔出手(正史)

乾隆一定知和珅貪污貪得勁，但和珅辦事能力高，又氹得佢最開心，所以一定留係身邊，反而紀曉嵐劉墉呢班只係能臣，分分鐘有時頂撞皇帝，地位差好遠

攪死和珅係嘉慶一朝唯一政績

呢度都見到你

和珅如果唔係咁快死 清朝可能都無咁快衰落 起碼條友商業方面有料到 都願意同鬼佬打交道 清朝之後貿易都未必會比英國吊打

幫主王爺嚟？

原來我唔係睇繄直播

自己問你老豆啦

皇上咩人都唔信

皇上: 想走? 無咁易

又撚狗

和坤又會隨身帶住張紙

表哥做咩有病

立花好正
好想屌

癲左

和坤咁有米,點解佢個舊老闆死左唔造反

又係臭西

呢個連煤炭都要配給嘅細節唔錯

煩撚到
快d等佢無左個仔啦

個臭西又做得幾好

操身大細就唔好搞咁多野

送上門俾人屌

咁撚大膽

呢啲人真係唔識見好就收

好小學雞

行石春路係咩刑罰

遲早反cup 你,臭西

佢有咩權罰皇貴妃呀

以tbb嘅劇情應該會死得好慘

獎門人

諴妃on撚鳩

Cwa好正

揸住雞毛當令箭

打和

預告睇行到出血喎 係碎石

係咪要"咩"住個奴婢行

啲石應該係未打磨

yoyo又真係做得夠乞人憎

我係皇貴妃會唔L理佢，妃敢罰皇貴妃個腦high大咗

佢成日做呢啲角色 已經入型入格

仲要跳繩

夾硬罰c華嘅

整一句
既然係禁足 我依家即刻返去
你皇后都未做憑咩喺度指指點點
有咩等皇上返嚟再講

行咪行 反正佢自己都唔想要bb

皇上要佢服毒以表明佢心向皇上，7日內捉到和珅先有解藥

怪知黃浩信連蔡屍背都上...

屌正臭雞

正常啦呢啲炮灰

施嬅覓腸唔係高級過yoyo㗎咩

Mk配mk 有乜好講

跟本唔駛睬佢

啱，呢啲智商係宮中好快玩完

誰願見死不救？

等皇上返嚟yoyo就知死

卻只不過剎那感受

暢遊~

題 不如煮個麵你食

到此一遊
唔好話留下腳毛

四個仔係皇上最樣衰

做所有野應該都係有益先做，係到結仇但乜好處都無

嗰個副幫主係咪當年同曨四賭錢嗰個

維骨力

成籠任攞仲話人衰

歷史和珅好似乾隆死左幾日就死
tvb足足搞左廿幾集

atv千王之王

屌

劈窗都唔識

戇鳩仔

胡諾言咁渣嘅

之前個替身咪幫佢死左

wiki話15日？

明明當初係你自己走咗去

臭雞唐姨

棄我去者 昨日之日不可留

好似1集1日，而家仲係正月

佢其實有刀

tbb好似講過一集一日
但我唔覺

因為中間有星期六日

唐姨又做痴情女子

今集唔掂
師奶劇宮鬥同言情

唐姨立flag

快撚D啦，談情

on9

玩晒啦

唐姨隻兵

太上皇話和珅走投無路 會安排個人救佢
好似無左件事

胡諾言是咪瓜咗

又多個咖呢啡

我咪就係講佢有刀做乜唔劈窗囉

呢個傻仔做左咁耐都未上位

把刀由頭到尾都無用過，裝飾品

陰功 由童星開始做起

特技人唔chok聲應該ok

無病都演到有病

做咗無數次男主角嘅童年版

阿拉丁神燈？

chi sin

預話有密旨？

tbb又亂9咁黎

見鬼

應該會用返野史個版本

係點架

沈大師而家好少劇拍

又一個人被和珅撚

可能飛車個陣chok聲

和珅GG

竟然被皇上反cup

要同和珅算一算鳩賬

明明佢個角色智力正常 但硬係覺得做緊弱智

小智

個牌集集都係咁 冇變過

邊可能無人保護，一個人行，tub

二夫人就死見住和坤同唐姨

on9皇上
本來皇上要一個人死根本唔洗理由
搞咁多無聊野

子字係咩意思?

福長安一野殺皇上啦，仲搞咁多野

皇上要斬就斬，搞咁多野玩邊科

要殺就殺啦屌你老母

下下都咁多嗲 要講都捅完先繼續講啦

我呀婆話一滴水即係有一個仔 話有傳承嘅意思
傳宗接代咁喎

之前冇睇
想問下皇貴妃點解唔想生仔?

想專心湊綿寧 不過我覺得個理由好垃圾

果個唔係銅壺滴漏咩

子咪子時

原來魯振順都做過和珅

戇鳩
使撚用劍咩

仲要俾把匕首指住

嘉興都係唔好做皇帝啦
冇腦

劇裡面
乾隆死前留全屍可能仲好d

福仔終於有得做撚人個個

你咁樣出賣人叫人點樣唔好怪你呀

福長安

難得勇武一次
咁就收皮

好心福長安一野殺咗皇上啦

真係未死

咁都冇死

竟然無事

又係呢啲

私生子

和坤搞到batman個個都唔信了

搞阿嫂

真係用野史講法

啱啱行開咗,又話陳山聰燒死咗既

太監食左防腐

野史唔係講福安康先係私生子咩

會唔會帶住舊野幾十年今日先知入面有野

皇上派帽

咁都唔死得

陳山聰而家係咪專做配角同boss

呢套就話用掩眼法
阿哥唔係真
細佬先係真

仲要張紙可以放咁耐

無線特登搵少少野嚟改一改

原來乾隆一早估到嘉慶對福安康不利，所以一早叫細佬睇住佢

一早想調佢去甘肅保佢，不過佢唔制

以前都係講「慶生」？

皇帝都要執屍

太上皇派帽
到個仔戴帽
父債子還

你去甘肅啦

唐姨

果然對自己兄弟最殘忍

做咩要自己郁手
唔通真係有古惑？

隻兵無喇

吊，唐白虎咩

你仲驚自爆

你同牙JOE我係街都認得出啦

特技人

得10,12k

龍作蜜

yoyo好波
打得好

佢係咪認為皇上唔會返嚟？

講完個秘密叫人守秘密

皇上當初點同yoyo講？

無同人講過
yoyo偷偷發現的

皇上賤到呢

子羚好好呀

食左皇上比佢食既7日麥提沙

太子都害
yoyo痴q左線

佢同假傳聖旨無分別

皇上又嚟做乜柒呀